大家係點樣放㡳Ex?

雖然雖然已經過咗三個幾月，但我每一日都好掛住佢。
我好想去補償我之前做得唔好嘅地方，我實在欠佢太多。
之前試過幾次箍煲 但係佢已經好決絕咁同我講：「無野要講，唔會再有機會，我已經好討厭你，唔好再騷擾我。你之後點樣都唔關我事」

我知道我唔會有再機會，但係我真係好掛住佢。

好辛苦
有冇人可以教我點樣去放低Ex

PS 試過約一個女仔出嚟玩 完左之後反而令我更加覺得我係好鍾意Ex....

邊條底？

識第個

試過 早兩日咋嘛 但係我真係唔想騎牛搵馬

未遇到better than你ex既人姐
當你遇到就會視你ex為人生污點

3個月就收皮啦，你咁講得你地都唔方拍得耐

直到搵到第二個比佢更好既人
你三個月搵第二個冇興趣係正常
你仲味放得低 同埋時間唔夠長去沖淡
一年後啦 你可能會有興趣同第二個一齊

拍咗一年零三個月

Fk same here
死lur左1個月
放棄了
但都好掛住佢

我諗個默默地補償以前做錯嘅一切

佢話好反感我了
我會好好地消失
唉
希望佢會掛住翻我
Huh 唔係希望而係一定！
吸引力法則ma
Think positively
正能量撚巴絲唔好打9我

沒有消息就係有消息

我一年半多啲 就2年 用左3年時間重整自己生活

同條女玩咩？

行街睇戲食飯

放唔低

我同佢都係第一次拍拖 佢好純㗎唔會咁做

自我增值下
同正面d
加油ah
我地一齊努力！

same

時間

同ex分咗一年已經開始對佢嘅感覺變淡

我一直都放唔低
利申：就嚟分開咗兩年

del晒有佢既所有野，唔好咁手賤諗住搵番佢

一個人去個旅行 見識人散下心

咁我想問如果你補償哂比佢咁你又會點呢？

我會好過啲

同埋希望佢畀多次機會我

你又衰左啲咩野

太自私

成日鬧佢話佢？

成日唔俾佢做佢鍾意嘅嘢叫佢多啲陪我
我將佢最鍾意ge野同我自己成為對立
最後佢揀咗佢興趣

傻啦 如果肯比機會就唔會分手啦
講真分左手復合都唔會長
我曾經都有咁既諗法
可惜最後見到佢同左第二個一齊 果陣勁心痛

半年 還沒放下
今日才改善了失眠
我覺得
可能需要很長很長的時間吧

重未放得低...

慢慢等時間過啦
不過唔好搵人做水泡
唔好害到人

Del哂同dum哂關於前度嘅野
以前未放低會拎朋友個電話睇佢啲野
半年至一年左右用時間沖淡
繼續搵佢只佢令佢覺得你好煩
不如做自己鍾意嘅野
冇女唔會死嘅
愛一個上一課

成間屋都係我同佢買or佢送畀我的野

岩呀

燒左間屋
Oh just kidding
Dum哂佢或者搵個箱入哂佢
初戀唔太識維繫係好正常 米當呢年幾上左堂戀愛課
愛要包容 性格都要磨合架

放咗入真空袋
我唔想忘記佢陣味

Del IG FB whatsapp contact
乜撚都del
出去社交識多啲人
最緊要識多啲質素好過佢多多聲嘅人
再開始新一段感情
然後
.
.
.
搞掂咗

未
放
到

時間

You are right

瘋狂loop，越聽心情越平靜
然後去圖書館走轉，睇下書

原來咁多同病相連

唔好再睇任何有關佢嘅嘢
出我學下嘢 返下工 忙完咁就一日

但我仲未做到...

唔係咁易家

好多人講 時間會令你放低
但一開頭真係好似成個世界塌下咁
我寧願真係𢱑爛塊面搵多幾次 等佢次次都拒絕
受傷受得多就慢慢會放得低

至少呢大半年既我係咁

你一個月。我8年。佢搵左第個dump走我:0)

一年三個月呀

我都知
我努力緊

你係邊⋯你仲會唔會記得我地曾經有幾開心⋯
會唔會有時光機
如果個時我無亂發脾氣 無理取鬧
你可唔可以唔好唔要我⋯⋯⋯

時間 兩年幾

盡量唔好去翻同過你ex去既地方
揾朋友仔

早兩日突然好唔開心 之後去左間bar飲到斷左片
番到屋企又再畀老母家訓

同感，突然話好攰話我唔係佢想要嘅人，好努力想佢理下我諗返我地一齊開心嘅片段，對唔住呀以前係我唔好成日想你氹
我真係會乖乖以後會聽話唔再發脾氣，你俾我陪多你一陣好唔好

就黎六個月 冇放低過
好驚好驚 我宜家寧願自己放低
比佢返黎更好

就算同過第個一齊 散埋 我都仲好中意你架
就黎過左3年 屌 俾我忘記你啦好冇

因為某d原因⋯⋯同佢唔可以光明正大咁拍拖
只可以地下情，街都唔係好敢出
最多拍拖既地方就係我屋企⋯⋯

避唔到

⋯⋯⋯⋯
同感

蒲下囉～蒲蒲下就會覺得所有女人都係雞

慢慢就don't give a shit

陪一世都得 唔好走

愛得唔深 又心淡自然易放

屋企個水杯，公仔，畫。。。。。 全部都係佢買埋我

仲中記得好多人話時間係醫生可以幫你放低一個人, 但係上網見到好多例子用2年、3年，甚至7年都放唔低一個人

但係好似連登某個故仔，成長唔係一步步，人係一瞬間成長。放低一個人唔係一步步，而係某一個瞬間你選擇去放低佢，然後就會放低。時間並唔係醫生，只係俾緊空間你去尋找放低嘅一瞬間。

加油 我都放低得7788，只係心中好清楚愛嘅係以前嘅佢，唔再係依家嘅佢就會放低。

當你知道佢同另一個人開始嘅時候..
因為你已經知道就算你點想念佢 佢心入面都已經唔再有你

有另一你對佢係真嘅出現